人間最溫暖的天使！聖誕節前夕IU捐款一億做慈善，幫助低收入學生入學！

IU出道到現在一直都致力於做善事，真的是位非常善良的天使～

專門救助低收入家庭與孩童的慈善機構「綠色雨傘兒童基金會」，表示在24號平安夜這天，收到IU為了紀念聖誕節，而捐贈了一億韓元（約兩百七十萬台幣）的善款！

綠色雨傘兒童基金會對於IU的善款非常感謝，這筆資金也將會用於低收入、單親、隔代教育的家庭，日常所需的生活費還有小朋友們的入學費用。

從出道開始就默默行善的IU，每年都會向不同所需的單位捐款，光是可知的金額就高達二十億韓元以上（約五千四百萬台幣），今年為了疫情也投入不少善款。

其實今年的兒童節時，IU就曾向綠色雨傘兒童基金會捐出一億韓元，更是在自己的生日時，跟粉絲一起做公益，再捐出一億三百萬韓元，都是希望能夠幫助到社會上需要幫助的地方～

(圖片或影片來源：IG@dlwlrma)

人美心善

導人向善

佢尋晚臨瞓前同我一齊決定捐的

好想比佢援助呀屌你

米FF拉

手天使

完全睇唔出27歲